區選就完

區選重有十分鐘就完，我懇請各位無論結果係點都好請繼續堅持落去，五大訴求從來唔只係一句口號，而係我地嘅目標。
請大家諗一諗重留守poly嘅手足，已經唔係到嘅、中槍嘅、被捕嘅、受傷嘅手足。依個絕對唔係結果而係開始。

光復香港，時代革命

十點半，，，

完

即使區選贏左都要繼續抗爭

有結果但唔係完結！！